2017年版倚天屠龍記演員出爐

張哲瀚演張無忌

賈青演趙敏

袁姍姍演周芷若

楊冪反而做紀曉芙

無人睇？

冇個靚女
倚天最正都係蘇有朋同賈靜雯個套

太舊了

係咪玩撚野呀

楊幕做趙敏我就睇

周海湄係最似周芷若

香港而家仲有電視台拍到金庸咩？

就黎2018啦喎

係 唔知點解未播

趙敏黎講 黎姿最正

馬景濤版最正

冇錯, 好想睇返, 早幾年完全搵唔到碟